突發 高薪招聘巴絲

橫掂你都入到嚟 睇埋先走啦
是咁的
話說有個朋友想搵人幫手寫個apps或類似按鍵精靈個啲程式
睇下有無IT或其他識寫嘅巴絲幫到手
用途係for Instagram 自動like相
佢有好多帳號（大約30+ ）但唔常用 所以間唔中就畀官方人士話不活躍用家
所以佢想搵人寫個程式識得自己見相就like 每間一段時間 就自動轉其他帳號見相就like

幾錢就問下佢 我都唔知 佢話會合理同高薪喎

有興趣就搵佢

補充 佢話我打得唔夠具體
自動見相like淨係for有follow到嘅人自like 唔係三唔識七係explores個度like相
講到我都1999咁

有無睇清楚 唔係洗like 佢用意係有太多帳號 想自動like人地啲相 保持活躍度

你朋友都幾撚無聊

人手like 多一份人情味嘛

有幾難寫？
我係唔明點解要咁做
硬係覺得有d嘢

成件事好無聊好
不過你出幾多錢先

十二萬啦 三星期起貨

係好無聊 我有講過叫佢三日唔埋兩日開下啲ac碌下

Add佢tg同佢講

係囉, 一係就唔好玩ig 啦
無存在感都係佢自己造成

人地有單offer出黎, 錢就係度, 你理得人做d咩啫

聯絡資料？

你坐撚住個腦黎覆？
有單offer出黎 錢就係到 姐係犯法野都照做？ 唔洗了解下？

一千萬,殺人 你做唔做

我做